內地失業率升至6.2% 社會零售總額大挫20%

中國國家統計局公布，今年2月城鎮調查失業率升至6.2%，前值5.2%。
至於內地1至2月份社會消費品零售總額按年大挫20.5%，預估為下跌4%；工業增加值亦按年大挫13.5%，預估為下跌3%；城鎮固定資產投資按年下跌24.5%，預估下降2%；房地產開發投資大降16.3%，前值升9.9%。

國家統計局新聞發言人毛盛勇稱，基本民生保障有力，社會大局保持穩定，經濟長期向好的基本面及內在向上的趨勢沒有改變。從2月中下旬以來，中央在部署統籌疫情防控和經濟社會發展以後，企業復工復產的進度在加快推進，截至2月25日，大中型製造業企業復工率達85.6%，生產經營活動正在有序恢復。

毛又稱，有關一季度經濟情況，主要取決於3月份，而3月明顯較1、2月要好，相信3月應該會有一個明顯的起色。再者，疫情的影響於二季度會逐漸減弱，較一季度會有明顯的回升，下半年經濟會更加穩健。

毛指出，首2個月，醫療防護和生活所需物資增長較快，口罩及發酵酒精產量分別增長127.5%及15.6%，凍肉和方便麵各增13.5%及11.4%。

另外，今年1至2月份，發電量10,267億千瓦時，按年下降8.2%。鋼材產量16,713萬噸，按年跌3.4%。生鐵產量13,234萬噸，按年升3.1%。粗鋼產量15,470萬噸，按年增3.1%。原鋁產量585萬噸，按年增2.4%。

GDP依然有5%增長

國家統計局作反了, 明明係回鄉創業, 失你老母業咩
中紀委快派人收佢檔

升1%咋
真數26%都唔過份

62%再叫醒我

失業率
財新製造業，服務業指數

同你講
GDP應該係-5%以上

雖然我相信
最後出來依然係高增長

14億人 當勞動人口係10億
即係有6千幾萬人失業

桑拿按摩無開，d女失晒業

內地的數字都無意思既仲記得當年的內地朋友講：中央個年想幾多，佢地省市內班友就報上去幾多。

呢個真 好多女了私約同做番工廠。關都封埋 唔洗錢都無得屌啦。

李小強一早自爆係假

你信中共數字?

經濟長期向好的基本面及內在向上的趨勢沒有改變。從2月中下旬以來，中央在部署統籌疫情防控和經濟社會發展以後，企業復工復產的進度在加快推進，截至2月25日，大中型製造業企業復工率達85.6%，生產經營活動正在有序恢復。

復工數都拎黎打飛機

冇需求啦 復乜春工

過年前已經講緊支那20%失業率

社會大局保持穩定，經濟長期向好的基本面及內在向上的趨勢沒有改變。

就算宇宙大爆炸，中蟈都係社會大局保持穩定，經濟長期向好的基本面及內在向上的趨勢沒有改變。